以為汪明荃出書

形象要搞搞佢

樓主有冇驗過眼？

可能無

經過那些年